五大人頭 缺一不可

林鄭 大波驊 比卡超 蘆葦蔥 鄧撚強

只能說
ONE DOWN, FOUR TO GO
要長期抗爭呀!!!!
【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭